港府策動恐襲 美國強烈制裁

標題太短唔夠位寫，係要求美國制裁先啱。堅拒恐怖主義

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推
有支那仔扮去美國見議員

push

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship (by 20 Sep)

中國武警冒充香港警察 要求美國國會盡快通過香港人權民主法案 (by 9 Sep)

承認蟈為恐怖組織(by 10 Sep)

請求美國派美軍拯救香港巿民 (by 10 Sep)

承認特區政府為恐怖組織 (by 12 Sep)

要求美國撤銷涉事中國留學生嘅student visa(by 19 Sep)

請救國泰員工 (by 21 Sep)

請求美國向北京施壓，停止製造白色恐怖 (by 21 Sep)

請求美國反對前警務處處長曾偉雄
出任聯合國駐維也納辦事處總幹事之提名(by 25 Sep)

請求美國國會盡快通過香港人權民主法案(by 3 Oct)

請求制裁HKSAR 太子831恐怖襲擊(by 30 Sep)

推

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship (by 20 Sep)

請求美國派美軍拯救香港巿民 (by 10 Sep)

承認特區政府為恐怖組織 (by 12 Sep)

要求美國撤銷涉事中國留學生嘅student visa(by 19 Sep)

請救國泰員工 (by 21 Sep)

請求美國向北京施壓，停止製造白色恐怖 (by 21 Sep)

請求美國反對前警務處處長曾偉雄
出任聯合國駐維也納辦事處總幹事之提名(by 25 Sep)

請求美國國會盡快通過香港人權民主法案(by 3 Oct)

請求制裁HKSAR 太子831恐怖襲擊(by 30 Sep)

仲有唔夠四萬
btw打狗救人